深之都宏基有冇伏？

見佢賣iPhone行貨都有得平

驚就去門市啦

鬼機

買iPhone一定係去Apple Store買，如果唔係有機會會變翻新機

Apple store冇得買舊款iPhone X

但係都唔會去細鋪買

冇 快D買

深之都全個場已經係伏
仲要買iPhone 真係

黑店

去『褔仁』比較好

你話呢

嗰到啲舖做生意都係求打個和

只有傻既先會係細舖買手機. 係香港買手機, 最細既舖頭你只可以去華仁影音個個水平. 低過既根本唔洗諗. 個腦有事先會去d 細舖買手機.

心之刀

一千左右大陸機可以一博
三千以上仲去鬼地方真係自求多fuck

你不如問埋先達有無伏la

買過XR，完全冇伏，開心使用中

水行 鋪保 即行

Ching請教邊度

ching邊度有推介？

去過買過部galaxy mega 6.3 新加坡 水貨 刷港版ROM比老豆

當時水貨2700 行4200

買過一次水貨全新好抵

有全球獨家嘅水行貨

買過 無事